大欖隧道有警查車

各位入機場既手足小心!